11月中巴士總載客量已破2億人次 巴士報站下月增20條巴士線載客量資訊

11月中巴士總載客量已破2億人次
巴士報站下月增20條巴士線載客量資訊

交通諮詢委員會召開新一屆首次會議，會後交通事務局局長林衍新表示，當局會上匯報了2019年巴士服務的情況。其中直到11月16日，巴士總載客量已超過2億人次，估計今年全年的巴士載客量會超過2.3億人次，比去年超過1,500萬人次，增長約7％，而每日約有62萬人次乘搭巴士，當中有24條巴士路線每日有過萬人次使用。10月4日當天超過76.3萬人次搭巴士，創下歷史記錄。

以前就話火車地鐵快 方便
依家有都唔撚搭佢
巴士加油
北區加路線呀屌你

行路都唔搭黨鐵

坐地鐵好抑鬱
巴士更好

黨鐵不了

10月4個日做咩破左紀錄

可惜運吉係唔會幫巴士

巴士公司靜靜地贏

今日無巴士出旺角我行到去銘基書院都照搭
屌佢老味

一日都係70萬
地鐵多好多...

有位坐又唔使上上落落 何樂而不為

澳門新聞

削巴保鐵

一聽到林衍新就知澳門野...

澳門來架

巴士公司都俾黨鐵同政府打壓咗好耐

關澳門咩事

塘尾道咪有得坐囉 近馬會

我都想有更多巴士

嗰晚党鐵大裝修7/8點開始封站，未夠十一點全線提早收皮

香港巴士載好多人咖

呢單係澳門料

聽日只有一個目的
保蝗黨要輸！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

澳聞嚟嘅屌你